維機解任 11/10/17 22:30 FFXIV, 00:00 BIOHAZARD 2 KNIFE CLEAR

開台時間: 22:30-01:30

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水